多謝拉閘義士幫一眾海富手足撤退！唔放棄就有希望！

頭先夏愨道清場真係好突然，嗰個位本身唔好走，出唔到德立街，我地成班人目測過百被逼咗入落咗閘既海富入面，困獸鬥式被圍。

入面人逼人都幾亂，都有被查被拉既心理準備。警察冇第一時間拉人，有人傳遮出外圍做遮陣，係有班勇士無放棄，奮勇咁試試打同拉開道閘。道閘其實好硬淨，有啲人又試試打爛其他既圍板，但眾多義士齊心合力既情況下真係拉開咗道閘既缺口，個缺口係要除背囊先爬得過。

警察開咪試唔反抗可以走，要除口罩同抄身份証。不過在場人士都冇亂到，畀女仔爬走先，男再爬出去，我走嗰時仲有30人左右，希望大家都平安。係度多謝一班拉閘巴打畀大家睇到，唔放棄就有希望。

冇acc借朋友acc出的

加油

應該你地班狗被制裁死先

推

希望你死全家

仆街死啦屌你老母,你老母俾人吊響樹喜迎八方來客呀

屌你花母

應該你班狗被麻包袋先

Bro i know that feel

五毛咁撚勤力

希望你今晚比車撞死

收嗲啦垃圾

屌你老母

@LIHKG

傻閪五毛
收中國錢上黎搞事
有錢冇命洗呀仆街

返去玩微博啦公安狗

block咗

今日真係好撚多三毛五毛出黎開工，證明對家真係好緊張

多謝全世界
今日做得好好

陰公 做狗做到要上黎玩挑機

希望你全家死啊仆街

多謝拉閘義士

大家咪再覆班5毛好唔好
我一拉落去最少十個覆緊被完全封鎖嘅名

幫手report呢條友

最後走得哂？ 真心多謝拉閘既手足

Block撚晒佢地落晒tag先
下次佢地就會改名

咁啫係俾人抄咗牌？

睇篇文前文後理係 應該最少有幾十人無畀人抄
唔知道殿後手足有無事

平反六四 多謝支持五大訴求 光復香港時代革命 知你有口難言 放心我地明架

On lun 9

多謝手足
證明堅持就會有希望

頭先喺現場好撚絕望

你死左未？

垃圾五毛咁勤力覆po

大家同我舉報佢

勁呀

屌你老母全家生花柳

你條撚樣我喺好多個po都見撚到你留埋啲人神共憤嘅留言
唔撚洗ot就去陪你老婆啦
屌撚到鬆哂啦

希望你全家比你啲同袍濫捕再雞女女女

希望你下次仆街死

大家無視佢 佢無非都係想博注意
推行動post好過
最後 dnlm 垃圾

多謝

前線一出曬去 班5毛就落力搞分化

原來係臭狗嚟

希望你仆街死

希望你全家合家富貴

起你底知咩料啦
換過個AC啦

喂死差佬你老婆好撚正出哂水

黑色垃圾，你走啦。

多謝你做個位畀人一人一post屌柒你
又可以推post

手足勁抽，智勇雙全

拉你全家

今日海富混亂到仆街
就算困住哂都仲有一班人努力幫我地搵出路
我無用 果下真係好絕望 覺得自己死撚緊
我剩係識驚 識搵定朋友講身後事
係你地救左我一命 小弟實在無以為報

完全封鎖

差唔多次次發夢都會有感動既時刻 每次見到香港人都會好自豪 好想大叫

我係香港人啊屌

英偉

仲有位消防幫手

希望呀sir你早d全家死消光

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外，當狗推開門一半時可再次卡住度門

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

希望你今生同來生都不得好死

多謝拉閘義士救返我同我女朋友一命

希望你今次死全家

人性光輝

多謝手足
處變不驚

係現場真心panic 以為會被人拉撚晒多謝一齊拉閘既手足

我拉撚到iphone11pro爆左
隻手流哂血
部電話生日禮物黎
估唔到差幾日生日就爆左

想問最後走唔走得晒多謝手足

你老母做雞你老豆做鴨生左你隻狗出嚟
安全套就係為咗阻止你啲雜種狗出世

一二 一二
手足好波

屌你老母淨係多謝撬閘手足????
前面有幾多手足係到頂緊啊
嗰班先出事啊

因果報應，你話人俾人拉，你都會有同等結果

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

屌你老母 你死全家呀 $0.1夠唔夠幫你老母修墳呀

你發夢啫唔使驚

應撚完樓上個5毛未?完全封鎖佢咪得囉，就係咁簡單

仆街啦你

巴打咪再推好冇
呢個方法30秒都拖唔到

不要問，只投＂沒有＂

等比人清算啦popo

下次你冚家產仆街死呀

仲有出面有幾多手足走唔切比狗咬
佢地唔撚係condom啊

好活躍喎垃圾 個個post都有你份既？
爬翻入你間狗屋啦 你無資格黎人既地方

希望你日後不得好死
腸癌要咱肚度開窿排便
我已經記底你資料 包括你ip

又見面啦屌你老母，而家擺明狙擊你

屌死傻閪

希望你全家好快俾狗咬

入海富中心？ 之後點走？

Tui

黑警你好。希望樓主及其家人一生平安, 身體健康及長命百歲
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
等制裁

真係好多謝各位手足！！

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

感謝各位義士

一切小心

push

希望你出街俾黑警打死

希望下條浮屍係你

祝你條仆街死全街，冇仔送終

黑警死全家

多謝手足救咗我女朋友出去
我廢仔，被人抄咗
有幾位師兄一齊被人抄
希望大家都無事
最後多謝各位努力，有開下面嘅人，有爆隔離嘅人，多謝大家

祝你死全家

唔放棄就會有希望 加油

屌喊咗

黑警日日閉門插你條臭閪支那賤蛆老母個支那臭閪窿

多謝各位手足

你真係好撚得閒 逐個po留言

哨兵好重要，前後2個十字街口都要人睇，即最少4人

有無買apple care呀清

依個訊息要傳開去

係好好的臨場應變既好示範

而家想買番 成部爆哂

你死全家

你無撚嘢呀 你俾狗強姦添呀

想知係咪入面全部手足都走到
無俾人抄牌

哨兵好重要，前後2個十字街口都要人睇，即最少4人(1,3,4睇水2傳達)

多謝義士救我一命

應該唔係三毛五毛

係黑警直接上黎帶風向

多謝你地救咗我朋友走

( Show Blocked User - Shelly )

希望你全家長命百歲百病纏身

其實班狗冇發癲鳩拉都幾好彩

Blocked

我平安呀 想講果陣真係背曬電話等俾人拉 拉閘巴打我好想錫你一淡呀

多謝義士

支持你 今日咁努力 💪🏻 可以搵多啲吧？ 阿sir

黨鐵痴撚線

onL9
冚家快L d死

多謝手足

休班咪撚上連登啦

黑警死全家 你有仔女重好

捉上大灣區世代輪姦

希望你全家被黑警打死
死淨你一個

係咪呢段片個個位

共狗安排緊殺黑警製造事端
你都喺叫黑警小心D啦
黑警好快成為 condom
真喺慘！！！

食白果？

狗改不了食屎

其實都要多謝守護孩子嗰班人 佢哋人鏈保護我哋
利申 頭先發夢企遮陣頭 驚到仆街

手足發夢果時走唔走到

Block five cents

你上過前線未？ 能拖到30秒已經有足夠時間俾義士撤退了！

希望你全家生癌不得好死

五毛死全家

希望下次你全家死曬呀

希望你一陣冚家剷

希望你全家生cancer求生不得求死不能

V

捐閘走左

希望你世世代代都生於支 長於支

唔好再理條畜生五毛，佢個個post 都出黎搏屌等人討論唔到

H

放心，一定係你番大灣區先

多謝大家

個下係拉極個閘都無反應 完全喺極度絕望 但望到後面咁多手足 無得退 多謝一班一齊拉閘嘅手足

希望你冚家剷

連登所有人祝你死全家，真心的

手足比人抄咗資料記得執屋企

你會千秋萬世 永不超生，幫你既狗一樣死全家

真係多謝你地

後來有消防過左黎幫手拉閘，不過都係拉唔起
不過消防今次係有幫手救人
多謝衆手足

多謝手足大家無放棄

希望你冚家百病纏身

發夢果陣殿後其實好驚班狗衝入黎
但俾晒d女手足行先係必須的
好多謝拉我出去既手足

快撚d出黎接受我地對你既祝福啦，死全家既五毛狗

多謝一班義士

今次真係無哨兵，所以好撚突然

仲諗乜制裁
用自己方法啦

多謝你

Yes

Push

我都係其中一位受益者，
有冇人知有冇手足係果個位被捕？

預左會同之前灣仔舊狗屋啲手足同一命運，剩係登記都算不幸中大幸，多謝一眾手足

ps一開始走左出去果啲人點呀登記左的話記住番去執屋換季要有準備日後比狗咬

無論邊個都好 我都好想講聲多謝
多謝手足 多謝大家
香港人 繼續加油

希望你死全家
男既比狗雞姦
女既比狗輪姦

巴打，整mon錢我可以俾你，
冇你地，
我既人生就玩完

死全家啦

發夢
係現場 留到差唔多最尾
被人影大頭抄牌 不過冇拉到 會唔會秋後算帳另一回事啦

好似做左一百下deadlift 咁

我手同腳都傷哂 自己有一下都覺得會比人拉

真係好多謝果班手足如果見到呢個comment可唔可以報個平安仲記得有對情侶個女食到啲催淚煙之後成塊面紅哂流哂眼淚隻腳仲好似唔係好郁到希望你地同果陣在場嘅幾十位手足都冇事

最尾有狗入來？
屌 講撚左開大d出面個閘
咁撚樣捐法邊走得切
仆街個撚個話俾d消防搞
以為佢地開大d 個閘
原來都係幫手拉人出來

你有乜上黎幫手
如果你冇幫手拉過
你就唔好出聲

有冇

辛苦晒巴打

我屌你老母呀應下我機喇，你老母俾人屌都無反應做狗做到你咁無良心

班狗見到啲人愈來愈少 緊係知道咩事 所以衝左入黎 個陣現場仲有廿零個 焗住你「登記」

借朋友account：
係夏慤果邊仆左係度，好彩有2個巴打過黎扶起我，岩岩太急講唔切：多謝你地

我係其中一個被救手足
真係多謝咁多位兄弟姊妹
齊上齊落！

祝你全家生cancer但又死唔去慢慢受折磨

點解有個消防幫緊手？

其實電話新買 雖然都唔開心
但爛咗可以比錢整
但換到大家平安無事係好值得

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

咩無事
有堆手足係出面比狗咬

準備成家無得去日 韓 台 美 歐
垃圾popo

有
發夢就係起入面知入面咁多人先想開大d

我係其中一個
多謝爆閘手足

我知 但我都知盡左力

上次開post比我篤爆你仲出黎柒？

Wpush

我希望你老母俾人屌爆再係海游水時揾返

做咩今日咁多依啲仇恨言論，之前都好似冇

利申：我從來都唔block 人

全靠大家幫手

po乜撚嘢相 係咪覺得po左威啲
你話我屌手足都照講
係咪想留證據比狗查

依段以經係後期
入面係有兩度閘
第一度開到腰位
上面你見到個度就係岩岩有位捐出來

頭先同女友係現場，先多謝開閘手足，希望殿後手足冇事

你全家百病纏身又死唔去，留返條狗命日日生不如死

係另外個post第一次睇到段片覺得好撚恐怖
災難咁要拉閘逃走
仆街黨鐵

唔講咁多，只求你同班狗全家仆街死

你老母快d死全家

你條賤種狗就黎全家死架啦

食埋飲埋訓好依幾年啦

你全族女人比人姦殺 男人比人切子孫根再推哂落街

發夢自己係其中一個
你電話整幾錢我比

個陣我都在場 成功被班義士救出 多謝晒你哋

Mon post 狗，希望你唔死一世窮
最好長命百歲，百病纏身
加油呀，我會放長雙眼睇你點死
睇路呀，香港人見到狗未必睇到紅燈嫁

留tg 下次發夢課金比你

See you later

你隻仆街狗個個po都見到發癲
驚死冇人知你係狗咩 汪汪汪

垃圾，死鳩開喇
用返微博打飛機喇

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

5毛發現 意圖分化港人 破壞反送中運動 有如在Twitter及youtube上的假channels 請bam

屌你死母塞返入你老母個西到啦，係到獻世

收皮啦死黑警

屌你老母仆街死啦

多謝爆閘手足
嗰種困獸鬥畫面真係會記一世

希望你下一秒會含家產

[member]係現場。多謝拉起閘嘅手兄，全靠你哋唔放棄拉起果一條那我哋先安全走到 [/member]

支持！

又係呢個仆街
隔離post 比人屌唔夠

有係狝

點解咁撚多五毛狗

不放棄

大家一日唔改見狗衝就自亂陣腳，一日都只會俾人㩒住打

重有班銀髮咪撚喺戰場打卡食花生啦屌
阻撚住晒差啲人踩人踩撚死佢哋

有冇去聯絡杏林

我自己抖下Ok啦

你唔知架啦，拆得來不如牌多d手足走，
消防大哥都話拎工具先得，
唔好再鬧d手足啦，
佢哋盡曬力

希望你死鬼老母個墳再被人淋黑狗血

希望你全家俾狗屌生仔冇屎忽

你依排出街小心啲喎

我都係其中一個手足 同埋最後走既 果陣冇事大家都走哂 守護孩子拉左人鏈幫我地爭取左好多時間 冇比人抄牌 全部捐窿走哂
但係多謝大家果下混亂中好快回復冷靜 唔係真係好似你咁講抄牌食棍先走到

去死啦你

希望你冚家產

x2

希望下次你會比狗屌

你望你比狗屌哂你全身嘅窿

呢單？

真係多謝咁多位手足畀畜龍追已經嚇撚死仲要成班人困係黨鐵個死路到

香港人, 加油

好滾動

係

我祝福你冚家死清光 你生愛滋 你條女做雞 你兩個仔女大個咗虐你老味老 仲有四肢殘缺同埋盲眼啊戇鳩

黑警仲開咪話比個機會我地，一個一個行出黎
我屌你老母啦，走後門啊我地on9

收檔啦呀蛇，我屌緊你老母呀

希望你被自殺，再永不超生

想問落左閘點入去

仲有要多謝守護孩子班人呀
佢地為手足們爭取左多左時間離開
希望大家有機會可以同佢地講聲多謝

Reported.
Truly thanks all for Hong Kong front. The international front has also been very successful with global-wide marches.

害人要還

仆街狗以為呢度fb呀
單機啦撚樣

多謝咁多位海富手足，有兩個fd都係因為你地而走得甩

屌你老母啦 仆街藍絲 無人性

多謝你地

mon post狗、賤官，希望下次你會一睡不起。

大概情況就好似圖咁
畫得有d差 見諒下

希望你係第一個死既狗

屌你老母死全家

仲要多謝守護孩子

黑警冚家死
冚家落地獄

推 同行兒女為正義時代革命

乜又係你呀？
祝你全家祖宗十八代幫人含撚為生
個嘴生哂椰菜花

你老婆同老母都好多水

冚家剷啦死黑警

下次要準備啲tool/諗好器材破閘
黨鐵同黑狗合作隨時閂閘

你老母俾狗姦，您老豆食屎大

你自己俾火燒

一定要多謝守護孩子幫大家頂住

拉你老母
你女嘅比狗姦 男嘅斷丁
你啲屋企人都係
唔洗覆咩大家咁話
就算我比狗姦都冇你咁撚折墮

希望你成家畀popo打撚到仆街

食屎啦 死警犬

你全家死
佢都未死呀

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

辛苦曬

真心有料

發夢係現場 地下勁濕 又焗
出面就係班狗 個下真係幾絕望
跟住有隻狗開咪 話咩除口罩加身分證就放人
即刻比班手足屌到仆街
雖然話屌 但心入面係勁驚

u motherfucker shut your damn mouth and go back to ur mother's pussy

希望你地會冚家剷

Good morning sir

多謝前線

要求Block 左佢ac啦

ok狗confirmed
block

多謝班手足咁危險都係會比女仔走先

應份嘅，好開心幫到你地走

我唔係個到，不過都多謝所有現場手足

我希望你老母係彌敦道比人輪

嗰陣有冇記者影住live？

食撚屎la 屌你老母

你全家而家即刻死

逼到就嚟人疊人，應該無位舉cam

遮陣同守護孩子中間有一段空位，好似有記者

利申：發夢遮陣最後走

垃圾

同心協力！

睇文字都想喊好叻啊你地

我有影成個過程，
不過我就唔會share出來，
唔想d手足出事，
希望有一日可以暴光

多謝你
個時好多手足除豬咀
逼到抖唔到氣要除罩抖氣

除左拉閘...都好多謝一開始幫絲打上駁殿後啲手足...希望你地都冇事

我多謝打閘果班巴打同埋守護孩子既長輩先岩，
冇佢地，我諗我而家坐係臭格

遮陣同拉閘嘅義士 你地係全香港最man嘅男人 !
好人一生平安

黑警死全家 但自己長命百歲 一個人孤零零

後排暈低幾個

希望你生cancer 半生不死
無法動彈 全家受折磨

本身以為死硬，打左輸數，預左俾佢抄牌

係咁鬧d女仔叫佢地掉gear 對唔住 我心急唔想你地出事咋

抄咗牌嘅手足
記得一定要清空屋企所有罪證
洗機唔夠要直接換個新harddisk
一定會秋後算帳

希望你老母比狗屌死

多謝義士🙏🏻 永遠都唔好咁快放棄，班仆街死黑警一定會早死過我地！🙏🏻

發夢自己有咁大力 你真係好叻 多謝你呀
好人一生平安

係.... 人到絕境真係咩都要試 辛苦你地了
多謝你地唔放棄